有冇人覺得next gen啲畫面不外如事

ray tracing唔係隻隻game有，就算有都係一時有一時冇。3d model同貼圖又係咁上下。

冇咗ps1去ps2，ps2去ps3嘅感覺。

不外如是